想係IG放野係網上比人睇,而唔想比熟人/同事知道

偏偏個IG明明無落電話
又無連facebook都會建議d朋友加我

好想摺埋

唔識開private

開private咪真係得自己睇到

disconnect with Facebook

你既follower會睇到
不過要你accept先做到你follower

放野上連登囉

無connect過...

會比人屌既放無聊野上黎

屌你改個9唔撘8既名
撚有人知你係邊個咩
唔洗教啦下話
佢follow都唔代表知係你架 可能鳩follow姐